婚禮使費share各一半、婚後同我阿媽住、預返D家用比我阿媽、離婚層樓歸我阿媽

左邊既一大段，
女講 = 保障自己又係孝順女有咩錯，又肯同你生B仲肯Share婚禮錢去邊度搵
男講 = 死裙腳仔去同阿媽結婚啦屌你老母

叫你老母搬埋入嚟住

依家我同佢老母結婚

咁係男定女講
另一方睇路啦
仲走得切

男定女講都唔合理啦，完全係搵水魚養老母

樓果度如果個老母有俾錢同佢住都合理（其實咩資料都無好難討論）

你喺天橋底識到條女？無家可歸咁撚慘

、BE、babycondom 之類，兩個可能性

班臭西以為係女講，係咁屌「保障自己又係孝順女有咩錯，又肯同你生B仲肯Share婚禮錢去邊度搵，係愛佢就唔會計較.....」

班臭西以為係男講，係咁屌「死裙腳仔去同阿媽結婚啦屌你老母」

等佢地屌到興恰恰，反高潮同佢地講話係另一性別講，唔知會點

如果層樓係亞媽個邊單方面出錢買咪ok lor

笑死, 當初係咪玩speed dating 溝架

層樓邊個買先

女方似係單親家庭?
唔講層樓邊個畀幾多錢點評論啊

先唔講係咪old news
有婚前協議某程度上係好事，唔好聽嘅說話就趁結婚前講清楚
加上又冇前傳，炒車味濃

男講嘅話就畀人屌度縮
女講嘅話就會話男女平等

Lm

擺明係男人打啦
你幾時見過有女人主動話要share婚禮開支